我已經send左識得既狗既資料去各國領示館，唔知有冇用

雖然冇個人資料但有咩資料都send左去先，唔知有冇用。